{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006547",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보성 그린빌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加や未成年者の入室は不可であり、追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンションの場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。 入室と退室時間は遵守しなければならず、施設毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 魚や肉などを焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されますので、被害を与えるような行動はご遠慮ください。 重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能で、期間未確定により料金が誤って反映されると自動的にキャンセル処理されます。 一軒家の客室で家族や友人と一緒に快適な時間を過ごすことができ、IPTVとWiFiが提供されます。 バーベキューパーティーのための共用バーベキュー場も利用でき、駐車可能なスペースもあります。 周辺にはさまざまな観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加や未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "入室人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンションの場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間は遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内での炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能で、期間未確定により料金が誤って反映されると自動的にキャンセル処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室で家族や友人と一緒に快適な時間を過ごすことができ、IPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーのための共用バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはさまざまな観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 439
    }
}